42歲楊采妮生孖仔 哥哥叫Ignatius 弟弟叫Aloysius

有無人識讀

最憎呢d濕鳩英文名，呢個世代係咪已經無人叫paul,tom peter,adam,steve,john,ryan,david

考考英文老師系列,
小弟大學畢業, 唔識讀呢2個名, 是否讀屎片

但偏偏好多鬼佬係呢d普通名

以拿屎us
雅來屎us

普普通通咪幾好

簡稱Anus

香港人最撚中意改埋d標奇立異既名，懶係特別

啲港媽覺得愈長愈多音節就有taste

識個黑鬼叫aloysius

My name is Allahuakubar

西班牙老公？

我公司經理個仔叫cristiano戇鳩鳩

我都係us 尾
Angus

起碼多d人識讀/當佢崇拜c朗而改呀
標題果兩個做乜尻 扮北歐/希臘神名？

全世界係咪得香港人會咁興整多個英文名扮西人

叫anal算

ignite 你點讀？

好心佢地睇多啲外國電影認識下啲演員叫咩名至出黎柒啦

Delicious

um~~~

楊采妮原來咁後生架咋

成日以為佢起碼4到尾

幾似FF d角色名

人工受孕

中文夠係啦
啲名一係唔知乜鳩字
一係加啲部首落去
好似 鍶 鐫 鋋 褘 咁

望落好似anus anal

其實咁能鐘意天主教點解唔直接一個叫jesus 一個叫christ

因為呢d係名
香港最鍾意拎d姓氏黎做名
再唔係就改d hookers' name，咩rainbow，cherry

好似係古羅馬皇帝名

改呢，就無問題，但係第時人哋問起你咩英文名，就唔好話自己英文名 Ignatius, 盞笑大人個口，因為唔撚係英文名

可唔可以笑你無知
求其打個名上Google已經睇到呢個Ignatius係一個given name，即係可以做名啊

Ignatius is a male given name of presumed Latin or Etruscan origin, believed to mean "fiery one" (compare the word "ignite").

笑人可唔可以笑得高質d？

我就係 Google 左先知原來呢個唔係英文名

唔講以為佢老豆老母都係打機迷
FF系列d fans

Noctis Lucis Caelum
Ignis Sciential
Gladiolus Amicitia

我有個朋友都叫Ignatius

喱啲好大程度係信風水造成
而有啲係改得幾好
好似連登新寵袁灃林
有土有水有木，三個字相生

最唔鍾意d人改d根本唔係英文名既名 甚麼Ricardo Rafael Franco Stefan 但係自己讀既時候又用英文讀發 有個fd叫自己做pedro我叫番佢做peter

我有個舊同事又係，改 Giovanni
我咪叫返佢 Johnny.
意大利文都唔識半句，扮乜撚嘢意大利人

你舉既例唔好rafael franco stefan算都正常

Aloysius 係咪解蘆薈?

標奇立異

夠晒獨特
港豬老母學下啦

人瑞果件Torres囉屌

係幾型既 唔太識讀 應該都比較冷門名

但common name like tom thomas呢d其實都起源於Greek ..

如果屌呢兩個唔係英文名 係多9餘

化學元素？
利申 唔識chem